邊條友將 English premier league譯做英超

點解將premier譯做超級，唔直譯做第一或頂級? 咁我地而家日日就叫做英頂，係咪嫌英頂難聽